[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(19)

上個 post

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(18)

忙咗成日，就嚟有得坐低食吓飯

Lm學野

新post留名
去bt參觀完又北上開工

得閒帶下Orient Sun & MoonV3

去 Jselect, 店員話有啲 nomos 款 6 折
各位有興趣自己打去問

海港城pop up store問下

坐頭等

出現了

上個月試過兩次朝早去粉嶺開工
兩次都坐頭等，爽

坐等hublot

mcw列車真係坐得一次得一次

不要說了
過多十年，大家日日坐長春列車

紫色絨

自己去買返隻再出post最快唔駛等

東方撚圍爐

未必, 到時應該仲有千九同caf列車

今日又係金銀潤

fucking true

出公數
唔係人多我搭的士去落馬洲添

我搭中港車多

真係好靚 條皮帶啲料如何? 好似薄薄地咁

老豆比 唔知咩型號 有冇巴打識？

垃圾

又唔係問你係咪垃圾

剛剛睇有人賣全新板帶 Batman, 118k
好撚癲呀屌

今日帶老餅錶

咁誇張

靚
Dressy

你同miss點啊

星期六都要北上，抵你戴靚錶

如果正價排到 想要新個隻

薄就唔算薄 一般水準
又唔稱得上好好 起碼帶左咁耐冇話走樣變形/夾痛

星期六full suit北上真係好異相

跟機

有冇人知omega幾時會發怖新錶 仲未見佢講cal 321會用係邊

唔撚係掛

如果metro有我即買

我唔太信會係 Metro 6 折
我諗應該係 Zurich 6 折
但 nomos 行貨 7 折已經變成常識吧

所以你即管問下

分享下錶先啦，唔講miss住

RR

Tangomat GMT 635賣幾錢

諗諗下折完都萬鬆，都係想要隻longines 多d

聽聞香港GS專門店Walk in至少8折起跳, 係咪真

你都講埋喇，我唔使貼 cap 圖

JSelect 官網睇價錢，自己乘返折後價

扯扯地

唔係呀
上面講咗邊間舖賣呢個價

原來搭飛機潛水錶會自動開

Sor 我已經唔記得佢好多內容
就係記得佢話 Batman 板帶 118k

不過都正常，普遍人都唔鍾意珠帶
又板帶又停產，一定喪炒

你就想，得某啲倉底款有

個巨輪真係強而有力
我都等緊我人生第一粒2824
jomashop 幾時先肯寄比我

會唔會AD可以8折

假撚到仆街 唔好再戴出街啦貧僧

其實宇宙錶仲有無出錶
除左我買唔起嘅 PP 之外
仲有邊間有出珍珠陀

之前問過時間狼有 8折，算唔算倉底款就唔知喇

Universal Geneve
三十年前俾香港公司買起咗喎？

BV?

有無人知 GS Spring Drive 9R 有乜缺點？同機械芯比會唔會較易壞？睇中左一隻 Spring Drive 同一隻 HiBeat，唔知點揀好

No la

巴打身家豐厚

我係見香討最近有人walk in AD 7折, 仲要大3針款, 仲話至少8折

竟然唔係紅色戰衣

執野返隻舊野出黎

儲咗好耐先有錢買新衫

幾時影晒你啲珍藏黎睇下

哪有珍藏

咁無嘢喇，舊錶我又唔識。放棄

但以前啲宇宙錶係真心好 J

仲難揀過砌肥苟或砌 Scarlett Johansson. 不如一槍打死我
一定要揀就 Spring drive 啦

想學嘢。點睇到係假？皇冠唔立體？

SD日差1s真係好屈，保養兩者一樣價，至於話壞真係都市傳說嚟

啲 font 係印得唔好

唔識人去專門店大三針款俾幾折？

你講一講我又覺喇，submariner 行字 R 幼左，A 字又高左少少

剛剛用埋起底功能，已經 block 埋

當年正價無折我都諗左陣，如果嗰時無入而家實 dump 春。BTW Rolex 做乜係咁出珠帶

呢啲先係 authentic 嘅 quality
如果我隻 114300 係珠帶我都唔會買

呢到夾埋差唔多兩球

藍色帶 + PT 好靚
BTW ALS 改 policy 喇，唔俾新客即買 Limited Edition
一係以前買過，一係搭單買多隻

已經唔係「月入幾多」
而係「有幾多身家」嘅境界

要寫report俾上面睇吓批唔批

搵你幫手囉一係
請你食餐 Michelin 3-star

近年啲撈好似炒得有啲過火 如果經濟差番少少應該會回落番好多

美國 yield curve 已經準備收皮

非常好嘅設計，有閒錢會買佢
但真係唔會當係 dress watch 用

咁又唔駛
去bt飲免費咖啡食餅就得啦

當年我都係116622同佢揀
結果要左116622
依家有少少後悔

巴打係咪準備出手啦

未得呀

想買隻377725

返香港又預備去o記bt參觀

上次買 114300 都收到一本
得閒揭下先

百記呢隻新野好似幾正

咁你當時是喜歡YM多啲嗎？你是喜歡升值，還是喜歡手錶？

話唔定佢當時都係 50/50，邊隻都得
咁係人都想隻錶有得升值嘅

同行工程狗

YM 都好靚呀

有無巴打知一般 iwc mark 18 唔識人去AD買最低可以去到咩價

宇宙錶香港人買左？
以前香港鐘錶業真係勁

我以前響宜進利做過。都曾經係香港錶業一份子來架

其實香港公司喺 Quartz Shock 後買咗好多出名瑞士品牌
DOXA Enicar Universal...

樂富一鳴 try try

如果我真係為炒錶為升值我絕對唔會買ym而係掃運動款
亦唔會入百記，GO等冇二手市場既錶
但始終都想自已喜歡既收藏係市場有價值嘛

完全同意

我都幾中意呢隻淺藍色針

有女仔入呢個Post啊

相當同意啊巴打
買錶最緊要開心
自用又好送人又好

唔明點解ym定價會高d

因為用貴金屬？

哈哈8掛下ma

歡迎
好多女性朋友戴呢隻

斯文

玫瑰金果隻好靚

戴咗個零禮拜就唔小心撞花咗諗緊好唔好買多隻sporty啲嘅粗戴

唔好話戴咗個零禮拜
唔好彩嘅喺鋪頭換錶帶都會花lug
（仲要唔發現）
睇開啲就係啦

我買左之後冇乜點戴過，曾經有諗過放但諗諗下都係儲住先

只買不戴

戴開隻tribute同377724

我買heritage 版 唔識人33k
識人28k

無翼不了

YM 係勞既定位係上級版SUB仔 再加埋用貴金屬梗係定價高啦
香港帶親勞9成人都淨係識問幾錢幾錢 真係好撚無癮

YM 係高級過 SUB
但計埋炒價又唔係嗰回事
結果又有錯覺

咁黎緊隻navitimer 806復刻可能啱巴打

上次幫老豆隻舊梅花攞去黃大仙大方都ok抹完都冇走時
要再平可以試下黃大仙街市池記

其實我都唔明
鋼十又炒 地拖深潛又炒 大口仔又炒
點解唯獨ym唔炒

唔怕個手鈪刮花個殼？

本身都花花地
同埋呢度啲巴打教落 帶得就預咗花

態度十分正確

個樣似十d人唔識分掛

熊貓我覺得咸仔嗰隻靚啲，當然機芯就無得比

YM 難襯，可能我唔鍾意太高調。

116655百搭

我平時見親高調既都係帶GMT 地通 單紅
連帶綠針都串過帶YM既
真係唔明邊忽高調

新手想問下點解地通拿鋼錶款會炒到咁貴，但相反金鋼或全金又唔洗點食炒價，有d 金鋼我見係細舖會低過原價出售
利申 啱啱同fd 收咗隻116523 灰面，好多野仲爬緊文，唔係好識

116621真係幾SHARP下

全貴金屬單價本身已經高，買到嘅人少，戴完會承接嘅人更少
二手市場冇人托住，冇可能炒得起

唔該晒巴打
另外想問下上行抺油係咪即係比師傅做保養，翻新下隻錶，因為前排上行問完無做到，想問清楚唔同人先決定，有聽過d 人講係14樓想賺錢先要人做，又有d 巴打話打磨唔好隨便做，因為一隻錶既打磨次數有限，所以想問下唔同巴打意見

翻唔翻新要睇你想點
如果你目標係要來儲多過帶既話 保留返原有零件先會有價值
儲古董勞大部分都係有一定老化 唔會返廠換件
如果你係會KEEP住帶 想佢新淨行走準時 咪返廠保養下囉
唔建議磨太多次既原因係D角位磨太多次會磨走哂
同埋金錶來講 每磨一次就係磨多左D金
返14樓保可以既話最好影哂相 MARK時間同職員NUMBER
試過唔少單係送保完之後 送多幾條花痕俾你

收到晒巴打
想問多樣野係關於自動上鏈錶盒，因為見唔多人討論，坊間又唔多覺有舖頭賣，所以想問下意見，有無邊款牌子介紹，或者係邊到可以有得買，唔該晒咁多位巴打

我見最高調係帶綠綠既
我最後揀灰面116622就係因為唔太搶又好襯

自己上鏈最好

自己上同佢地互動下都好呀

再者keep住佢地冇停無時無刻行會加大損耗

同埋用自動上鏈錶盒有機會令錶上磁, 自己得閒拎出黎上下鏈就唔怕乾油

同好

窮撚中東面

我冇俾自己啲錶停過 就算今日唔戴佢都日日上鏈
其實係咪唔使去到咁盡？

另一隻 25 LM

買隻真啲啦

其實設計起源係咪RAF

我有諗過買，但過左一排再睇又好似毒唔到我，結果無買

b01芯同外觀兩邊都諗既話我會出佢
不過好似都要60k

最愛frogman有冇同好

隻藍針帶到花晒

希望係小月相盤

等睇你開箱

官網齊晒相喇喎
呢隻冇咩特別，用咗 25 LM 配色，冇咗個蓋，直接望到錶底

Sor今日唔得閒睇
原來係little Lange 1
應該affordable

睇錶展d相oris隻新銅錶又幾抵喎
面價15k

戴左排發覺 真係冇tribute咁好feel

42mm? 換錶玩下

呢隻係咪e-commerce(唔sure係咪呢個名)...
之前係機場見到試上手好過電，但係女人係隔離...

一開始係US網上商店先有
之後都開放出嚟賣，本身係NATO帶嘅

鍾意佢夠薄

買到要乞咁 我就唔撚買

呢粒幾銀

可能係仔仔著呢隻衫

新人留名，好似無乜人戴呢個牌子

而家好似都冇曬喇

呢隻靚但真係太厚

唔知香港有幾多人戴 frd幫我問過AD話未必返貨，香港官網直頭好似冇呢款

所以啱啱去完瑞士baselworld湊熱鬧就順手買埋，折實扣埋稅都14k

想買呢隻鋼帶版

試過上手，40mm 嚟講係有啲厚

都 3 萬幾 EUR
限量 25

好靚呀
都值丫

又唔算乞嘅
你睇中真係想買，我相信如果未賣晒都肯定會儘力幫忙搞返嚟
倒返轉睇，如果本身係用家又幫襯開，咁佢預俾嗰班客都好正常
最緊要係report又唔駛你寫

平過第一隻Lange 1限量版（少少）

我有花

好靚啊!

正面！

留名想睇CHING講解點分辨真假
想學野

Sor 我麻麻 nomos

二手 33
正價當時好似42左右

呢隻綠面幾靚

好抵

收工

nomos in-house movement拍唔拍得住ETA

so far 覺得 okay 嘅

誠意夠嘅，但聽呢度d巴打話好快就唔準

我嗰隻而家一日十秒
不過應該係磁咗，我遲下搞搞佢

試過係度貼真野D人都話假
D錶師傅都要開錶睇真定假，連登仔就咁睇圖就睇得出

同埋幾萬蚊野有咩需要假
當你分期呢，咪又係幾千蚊一個月

如果照你咁講
點解出面咁多高仿 Submariner / GMT ?

幾千蚊一個月都唔係個個afford到。

我個隻keep住around +3一日

唔係個個似師兄帶撈咁有米

唔排除係有人連幾千蚊一個月都唔捨得比
但係根本係相度係好難分到真假
有時光暗唔同、角度有D唔同就話人假

本身中意iwc個brand姐今年pilot同pilot chrnon都開始用in house喇

Spitfire同topgun I mean...

唔係唔捨得俾
係真係大把人俾唔起
你有錢唔代表人人都有錢

當然買假錶充大頭係另一回事

但勞同AP的確周街都大把假野

以為幾皮野咁冇假錶？幾千蚊嘅精工一樣大把假
自己yahoo bid search 精工 復刻 已經一堆

幾萬蚊單價可能真係唔難去買
但喺而家石英，甚至後石英嘅數碼年代
機械錶好多時已經變咗係奢侈品定位，最少係半奢侈品
身邊唔戴錶 / 戴石英 / 戴電子嘅人一定多過戴名廠機械錶嘅人好多好多

就算戴名廠戴機械錶嘅人唔排除有d係純粹當做飾物/跟風/showoff, 未必係愛錶或者對錶有基本認識 (就算係以小人之心度君子之腹都係咁講)

我買隻pilot chrono都係為款
本身冇點研究歷史係點
eta芯再準都唔會夠石英準
所以有時又真係冇乜好太在意隻錶點
最緊要自己鍾意

買啦 呢隻皮同鋼帶都一樣好睇

明知eta芯都照買，真係只為一嘗少時心願

ETA 係好嘢
自家芯唔一定高質，唔一定實冇死
從來冇輕視過 ETA

ETA其實好穩打穩扎 in house如果新出未必好野

其實搵到既話sbgj005隻綠面都好靚
不過我覺得呢隻個孔雀紋特別小小
所以特登搵到台灣

留名

今年新出隻top gun真係j死人

我都諗緊入唔入但我本身已經又377724 377725

慳返買第啲款啦

好正

以前買fortis就係為咗full lume dial

IWC 鋼水聽講話易花 有冇CHing 有經驗 ？

hi一hi都凹, 不過算啦..
都習慣咗

計時機芯都無乜邊個鬥得贏7750.
唯一罩門係單向上鏈

係，不過我最近手上有隻錶可以媲美
就係 omega deville rattrapante 2

其實精工5仔都要老翻係咩玩法

DW都有老翻風波啦...

香港人月入中位數只係 18k，一隻黑十等於佢地 4- 個月人工㗎喇

新版mark 18?

有冇人會入？

CEO IG見到. 應該黎緊會出

唔誇
戴過你就知
拉絲面都冇咁傷
我隻377725拋光面花到好似拉絲咁

佢哋啲芯本來就係 based on ETA ?
還好啦

ETA 啊～ 市場定位係咪渣渣過咸仔？

我又唔覺得
應該略高過咸仔

鋼帶靚呀

不過要回吓氣先

好彩無買到iwc

最緊要鐘意個款姐, 講真戴牌子咩都會花..
反而我隻銅大飛之前撞咗幾點, 但氧化咗之後唔覺眼, 直頭消失咗咁

呢啲 size 堅好

如果受咗磁可以點搞

有啲相對簡單嘅機器其實係可以做到消磁嘅
消咗就會準返

陣間約 fd 食飯
佢話好鍾意我隻 nomos

我想買 omega speed master 而家研究緊
會好少少嗎 ？

其實都會接受花左 係隻錶既一個故事 經歷
唔好太誇就得了

其實我都睇岩IWC 隻小王子 但而家諗諗先

咁又係，雞蛋都有假…

唔係本身隻白面mark 18咩

想問大家有無玩舊gs心得？
想搵隻6146-8000又驚中伏

本新冇full lume dial.

三揀一，好難揀

暫時最想要黑色 GS Spring Drive

睇來要冷靜一排再諗

支持omega seamaster 300

士兵齋白面

黑色嗰隻GS好靚

Omega never die

我覺得買隻盡量原裝就 okay
驚唔到咁多

PAM788真係好好J...好想入手

雪花面屌打

白面藍針最sharp,同埋gs打磨真係無得輸

戴左幾耐

假
中間空心

我同你一樣睇緊丫
但我想唔要星期窗，甚至連日期窗都唔要

Snowflake
2>3>1, spring drive黑面其實都正, 但呢隻復古seamaster真係幾有味道

頭先食完飯行咗街見到
Sub + 舊裝 Explorer 嘅瀨尿牛丸

應該用 Miyota 芯？

我已經有隻 Baby GS 白面，我諗我再買雪花面 GS 我隻 Baby GS 應該會長期打入冷宮 而隻 Seamaster 其實喺我 wish list 好耐，但硬係想買嗰陣又殺出第二個新 target

你覺得果隻算唔算新淨
睇相好似ok

GS戴上手種滿足感差好遠，雖然我都想入呢隻seamaster300

我覺得 fair
重點係應該冇內外觀改動

咁去試一試埋隻SMC上手先囉, 上網見都唔少話戴落感覺有少少太長/太厚，可能試埋就決定到

利伸: 女人手，呢種size得個睇字

66真係好俗

淘寶有消磁器。
利申我未買

如果係買 Spring drive 就買 snowflake 吧

不能同意更多
Spring Drive 必定係配 Snowflake Dial

Agger, 高貴好多

希慎某鞋舖？

醒

又未必嘅, 雖然係最iconic, 但個人認為例如前排出嘅深藍同奶白或者champagne都幾靚, 同埋成隻鈦上手個感覺都好主觀

如果佢係跟milsub咁款…都仲有得考慮下

冇錢買 sd，得隻 bb 雪花，不過都好好 J

咁我呢隻3千2有埋ETA芯仲抵玩

呢隻我以前有考慮過，但見過實物佢個雪花面燈光下會變左銀色，我麻麻，最後買左 SARX033

自己友

雖然話呢隻係致敬款, 但佢質素同價錢真係無得投訴,交足功課
其他佢既致敬款我就唔太BUY, 但呢隻我唔會拎成球去買隻舊milsub返黎, 都只係想滿足下個心癮

你會唔會考慮埋gs hi-beat雪花面？

識過吓癮先係玩家，唔識錶嘅點會識 mil sub

我就係鍾意佢銀，好老餅 feel

呢隻係好嘢
有諗過買

我隻 SARX033

我就鍾意SARB033既線條 圓滑啲

sarx 黑，白，雪都靚，最後揀咗雪，貪佢比較特別

呢隻換皮帶仲正

我換過皮帶，之後搞左好耐先裝得返條鋼帶

點睇oris隻綠面銅錶
幾型

白面都係鋼帶靚啲

白面皮帶老左30年

假到

正啊我都想入返隻

jjjjj

Happy Friday

有冇人換過Tudor 錶帶？ 就夏天想買d 布帶換

你想買原廠？好似成千蚊條

早排問過bb58條布帶
淨帶1400 連扣1800

諗緊，但又唔熟，所以上黎問下大家

Nato 帶唔使買原裝啦。

點樣可以唔連扣

所以買原裝報帶焗食 點會無端端有個tudor扣

我見佢而加有皮帶版買，但鍾意布帶版，心諗冇理由額外比多千八買條布咁傻仔，所以都係等下先

俾400蚊仲要個扣都係針扣，唔係摺扣

冇錯，品牌的價值

有無咩牌子推薦？

我自己買條crown and buckle 都好似原裝，係條線粗d

隻錶買左幾耐，洗唔洗等
我見已經炒完，但唔係好覺有布帶版番貨
如果無了期等不如學你買左隻皮帶自己執條布帶算

我8月買嘅

岩岩踏入社會 想買隻3000蚊左右既錶帶下
各位有冇咩好介紹

Seiko sarx033 sarx035

sarx 唔只 3000 了
sarb 就真係 3000

咦係喎
Sarb033
Sarb035

orient star，應該好過同價位精工

jomashop而家平到癲 可以去隔離平錶post/東方錶 post睇款

無乜研究，之前買過幾條都係淘寶貨
我只覺得尼龍帶點靚都唔值得用過千蚊去買。

呢間啲NATO真係唔錯, 仲有另一間watchgecko啲nato都幾好咁

crown and buckle, PhenomeNato, Blushark, WatchGecko, Toxicnato

係，30幾美金都還可接受。但皮嗰d就太貴

搭單問 有隻皮帶bb chrono 想買番原裝條鋼帶要幾錢

snowflake第一次拎上手係會覺得佢輕得滯，戴下戴下就覺得其他錶重得滯

聽講tudor條鋼帶好似5K喎

戴完鈦好難番轉頭

買錶正路應該都係買鋼帶，其他咩帶之後配都一定冇原裝鋼帶咁貴

所以要等貨既通常鋼帶係耐過其他非鋼帶

dw-5600C-1V幾銀

A 網無？BTW JeanRichard 啲錶好重

好耐之前A網買過呢個brand, 其實佢係GP既細佬黎，我覺得quality都幾好

新年第一痕
花得好深 好彩係帶唔係殼

換格新帶又一條好漢

我隻白鈦花咗幾格

戴得出街錶帶預左花，我而家只求殻唔花就算

多謝ching，個款好吸引我，唔想同人撞錶

a網無1681

最慘鈦冇得磨

我隻 114300 殼都開始輕微花
我就真係由佢喇

我得番一格帶 最後一次機會
其實都係破處嗰下痛小小
我隻116622直頭崩左我都放棄 用cape cod磨下當睇唔到

day 1
day 2
day 3
day 4
day 5 再買多隻

上個po講個隻citizen +-1s 邊度有平靚正

你邊到入手

Baselworld 2019 嗰隻年差一秒？
你肯定要課金？

見到有隻 WG Saxonia Thin
9 萬 8

但有人預留咗

買隻grand seiko quartz +-5s/year抵玩好多

37mm?

如果係40我會喊出黎

問下姐
想講shutup and take my money
摷下褲袋原來得粒荔枝
哪有錢

話時話ALS想搵成色靚二手香港係咪冇?
日本的話邊到會多

好大條貓爪痕，戴斯文錶好難好睇

人生第一隻機械錶

係呀
隻錶張單係今個月

我都想搵隻vintage tudor 搵左好耐都唔啱

巴打點睇呢隻，幾靚仔，好似好小巴打討論呢個牌子

一買就賣咁型棍

想知呢隻夾鱷魚皮帶係咩效果

可能上網買想訂RG訂錯左WG

new hand lm

錶面出面個白金圈好似仲未搣膠紙

Do not pretend as a new hand wor

扮新手

新呀！

入左隻玩具錶，無內涵，但靚仔

運動款都幾難襯鱷魚皮...

都唔玩具喎，今年baselworld 佢個檔喺第一層同其他大牌子一齊

今日訂左

上網搵都無乜圖

揮手
等待中

今日訂冇盒

我諗用番大飛嗰種粗牛皮帶會好少少

有冇巴打玩過ressence? 好似好過癮
不過暫時好似係得hondinkee見過 香港好似冇

想問下巴打你呢啲ALS係邊到見到?
我見香港好少有二手ALS

咁eta ar ma

唔緊要啦
唔同款啫
都係有原裝盒
Btw how much??

帶就算啦，好難唔花

7750

European Watch Company
你去 chrono24 望下

本身有隻snowflake
但呢隻又毒毒地

謝巴打
即係原本US995咁上下正價

唔係貴錶 不過係出黎社會第一隻買比自己既

貴多截

靚呀，限量版+dial 特別工藝+11.6mm厚+自動芯

捨得嘅話靚仔過snowflake

中環畢打行有呀，type1slim同新隻5n都好吸引呢…

如果出鋼帶仲正

我以為講緊歐洲坊
見到仲有隻1815又係10萬好吸引

The Lavish Attic?
原來佢地有
係附近返工聽過個名但冇時間去行過

氣場好大，唔敢入去亂搞呢

發覺好多人都係隻錶靚，隻手柒， 一係厭食症咁 ， 一係豬腳咁， 肉肉酸酸

自貼未

我曾經想入去睇lang & heyne
但係環境太高檔經過左唔敢入去
我覺得type 1好正 不過個價已經可以買隻PP/ ALS

的確係，佢仲要只係eta，雖然大改，但總有心理難關

直接買 ALS / PP
唔使諗

但買pp難過Als

窮撚

Calatrava 還好

咁佢可以將eta改到咁誇張連錶冠都冇埋
150k左右我都覺得手工係值呢個價既
不過呢D獨立製錶真係有閒錢先會諗
如果得one shot上high end我諗都係pp/ALS

新手 如果有隻Seiko sarb033 想換皮帶 邊度買好

ALS真係要時間儲氣
除非有緣撞到隻好既二手
香港除左BT見到隻40mm saxonia thin之外都未撞到啱
依家都未諗到用邊隻踏腳好
睇o記睇到開始退燒
兩大錶展啲錶(買得起既)又唔吸引

唔係咩貴錶就淘寶買算啦

想要原裝可以試下去the one 精工BT問下

記錯 係isquare

一齊努力
我就多啲選擇
由 Saxonia Thin 到 1815 Flyback Chronograph 都覺得 okay
要買嘅時候再睇心情睇荷包而定

有靚二手既話我會買403.032

話咁快又到愚人節

呢D平錶，亞馬遜算了

iwc 出chocolate movement 啦

Watch gecko
Strapsco

新屎坑，戴多日。

Balance得相當唔錯吖
有冇個底可以睇吓啊？Thanks巴打

無乜手工嘅eta 2894-2

原來 IG 仲要有條片

Seiko 年年都好有心玩4.1

幾認真

忍唔住係Amazon買多四隻

媽! 好辣呀！

新手
預5,6000千左右
有無咩錶推介

想用嚟襯西裝返工

Seiko Presage
SARX035
SARX033

配左條膠帶比seamaster 300 diver

哩個標準答案

Junghans呢個牌子都好似ok

我得隻vintage

呢隻而家咩價位？

我都好鍾意呢啲阿伯款

ham仔，Tissot, oris

剛入手國錶軍錶幾型

又召喚我

小學戴到宜加

研究下先
thx

想入隻moonwatch

我都係

呢隻

如果想配返條omega皮帶
最好alligator
係咪去試但一間專門店就得

覺得運動款加moon phrase有少少怪
定係我問題

之前喺Baselworld見到Ben Clymer，見到佢隻6538(?) 襯原色牛皮幾靚，返嚟就上淘寶幫我隻bb58訂一條差唔多色嘅

我又唔覺，呢隻幾正，無耐我女人手，44mm 太大喇。

yes
42 我都要諗諗...
所以 FOIS / CK2998 我就覺得好 fit

又要 J

睇你隻手就知你小學喜羊羊都未撚出世啦

呢隻好撚貴

女仔但鐘意大錶

成日係iwc bt 見啲sales 戴好好睇

女人手咋, 無話係女人

d鏡面鋼係咪接觸空氣都會花？
戴左兩日冇掂過任何野已經有唔少痕

好想買呢隻呀 水貨二萬九係咪差唔多？

如果有隻23萬既ALS 403.032 RG同一隻35萬既ALS 403.035 WG係面前
兩隻都成色mint/near mint既二手 巴打們會點揀?
因為托個朋友問到呢兩隻日本有 我想睇下
我覺得032羅馬字好似比較grand又停產款抵玩過035?
但035 41mm 3日鍊動力計又好吸引

梗係035啦

支持 035

不過差價已經可以入多隻水既saxonia咁濟

如果你覺得難分高下的話
我覺得你買 032 係冇問題的
只係我個人好明顯 prefer 035 咁解，032 我冇咩興趣

其實難分高下個位主要都係價錢
有能力揀我都會要035

今日戴嚟隻

無謂退而求其次

(btw 我覺得ALS配羅馬字唔好睇 )

同感
Richard 如果係配陀飛輪咁屈機就冇所謂

仲諗住今年畢業買隻玩下添
而家不了

咁我又覺得唔係去到d "真limited" 都唔一定要去BT買..
出面水貨又平好多.

認真 情願儲耐D都唔好係呢D位妥協
唔係到時你每次拎起隻032都會諗起隻035
BTW
我都prefer 035 黑面+WG 更加配德國錶既高冷感2

清明番鄉下 見到呀爺呢隻錶
唔貴 但好復古

有無人帶26331OR 諗左好耐買唔買好

請問巴打知唔知依隻既model number?

我只知movement 係cal 89 ..... model no. 就唔知lu

我發覺屋企仲有一本 2018 ALS Catalogue，正體中文
有冇人想要？

我隻錶同各位大神冇得比

我地鍾意錶嘅咩都無所謂

竟然冇非曬命

呢啲係考古

唔係叫復古

實物靚過相

恭喜

好 咁我再儲下氣先算
唔想一q清袋

考古
70年梅花錶 巴打們有無研究
唔準 每一分鐘慢15秒

今日帶返吞仔

有 可以點攞

擺低你 TG
本嘢有啲重量，唔寄喇，面交啦

拎去抹油啦
日差 6 個鐘

要比人整要徵詢我呀爺 唔係比佢小死我

bb58配james bond nato咩樣？

please check TG

你講黑灰間定舊時黑綠紅先

黑灰

我有呀 都好睇，不過而家用緊皮帶廢事拆

見到哩句description，有無巴打評估到值唔值得搏，同難唔難整？

呢隻我都有
而家覺得佢有D重 太過聚手

老豆傳比我既1856 不過好小戴 今日俾佢吸下新鮮空氣

日差6個鐘
應該唔可以叫做錶

今日好熱

買咗個幾禮拜得一日唔係戴佢

正
恭喜巴打清明戴新錶
Happy ching Ming fest!

好猛太陽

原來支藍針咁sharp

七寶

好正

係咪雪花面黎？

唔係呀
雪花面真係有 "PRESAGE"
但再貴，同埋 limited

趁放假打理下舊錶
花得太誇張真係磨唔哂

2k 唔洗諗啦

邊到買可以2k?

Jomashop, massdrop

好彩問下 唔該巴打！

點睇

正喎買返條

rich

夏天戴呢隻多，粗戴一流

我隻咸仔都換過...

都係36mm大家會點揀？

自己戴？
頭三隻完全頂唔緊喎
最尾啦

BTW 有冇見過藍 dial 嗰款，都靚

二揀一你哋覺得邊隻好睇啲?

白丫

最尾
但比我就買舊勞datejust

外圈刻度太淺太幼，又白
Supposed係會灰灰地。

Btw，身邊有大學同學（國際學校出身，屋企兩架超跑，係外國讀書索性買屋自住嘅典型富二代）都係戴假hublot。
我問佢：你屋企咁撚有錢，點解唔買真野
佢話：我用幾千蚊就買到隻9成真嘅錶，點解要花幾十萬去買

不過以佢嘅身價，冇外人質疑佢隻錶但係每次講錶，佢都會坦誠話佢果隻係流四

其實最想買隻舊刁，鍾意朵玫瑰，但係去ebay bid 左幾次都買唔到

上網徵啦

Ebay? 定Facebook?

今日戴下Bambino

咁冇嘅, 正如大部分人俾得起錢買碟都會dl 老翻戲

唔係真係咁鍾意嗰樣嘢就唔會洗呢個錢

周末愉快
太熱依家先出門

呢啲天氣戴皮帶真係好熱

我都係而家先出門口
頭先一路喺屋企搵工

舊裝airking 369都好靚價錢都平 但驚積木錶

Airking 無玫瑰

隻錶唔襯長袖衫就怪怪地

戴到好似肥仔手咁

其實係咪緊得滯？

我係肥仔手 唔好意思
但實際其實係ok 係皮帶仲未軟
放一格會鬆到鋼帶錶咁轉
同埋佢比起正式dress watch有返咁上下厚度 短袖polo都襯到

其實係咪真係肥仔

吞拿出渣古特別版喎

gogogo

入門Pam仔

入門級揮手

Interstellar 咸仔

各位Ching 多多指教

好撚貴 個個價位寧願屌隻GS

沉船了
本來一路打算入Saxonia thin, 依家真係冇懸念
係諗緊入BT limited隻WG定係要普通RG

Richard Lange !!!
識貨！！！
WG la

我自已都屬意WG
不過我又仲未有一隻RG既dress watch
真係揀唔到

羅馬字對小弟嚟講都係次選
不過巴打既然被佢扭轉心意必有相當情
去馬啦仲諗

其實我一路都覺得saxonia thin好靚但係差少少，又講唔出差咩
今日就知了，因為我要戴40mm先好睇
但saxonia thin太過簡單，40mm留白太多，要37先啱
反而呢隻RL自已覺得dial detail好balance 就算羅馬字感覺都唔會太違和

Richard Lange 係滄海遺珠
好多人覺得佢貴，唔值，但我唔同意

識少少扮代表啫

本身都想問 但費事問 點知有人問左
放一格戴多排軟啲先收返好啲 睇到好似偷人隻錶戴咁

我其實唔戴時已經用錶枕撐住
但係成年都仲係咁硬
如果放多格既話 扣位會唔貼手好鬆 然後成隻錶搖下搖下好似鋼錶咁
我就黎要拎條帶去蒸架啦

講左都睇唔出個設計同渣古有關

有冇搵GO問有冇得整過條間距唔同嘅錶帶比你

咁多Downvote既

Caliber 324

原來是5990

呢啲款難襯短袖+牛記

咩size

綠色

我錯了
今日短袖襯b記

嚟隻幾型！

Tangente 38 Date
37.5mm

仲以為貴仁隻glashütte 係透底款

愈睇愈靚

N年冇戴

見無乜人戴鋼帶款，係咪唔好睇定點？

但係我有小小想賣左佢換海馬/再儲錢入ALS

我都想問 諗緊入呢條鋼帶定入隻 steel 好

*隻

好耐冇戴

有咩咁特別？

想學野

Google patek philippe

搵舖頭收錶 / consignment 先啦

巴打癲到要賣資產買ALS

自己鐘意皮帶或者尼龍帶
鋼帶放假出街怪怪地

呢隻襯皮/尼龍靚好多

但買就買鋼帶

5712?

氚氣管

yes

望唔厭

巴打想放? 有意收

師兄有料

我得兩隻，計埋隻一舊水石英得 3 隻

lm

呢隻好正，我鍾意 GS GMT 支時針同分針粗過大三針款，但我又用唔著 GMT 功能

你隻錶戴到可以就咁除出嚟

真少一格太緊多一格太鬆

師兄外國入手？

GMT針set格林威治時間提自己睇波

想請問平買nomos除咗jselect仲有咩選擇
水貨我淨係識rr 同chrono

Daily watch 分享

最鐘意佢點戴都唔花又襟睇

唯一一隻過電嘅iwc

同感！我帶左都四年幾，仲未厭，鋼表係靚，不過有花就好心痛，買黎儲起多

Pushhh

係靚嘅！

有得排算係咁喇
祝巴打早日入手

我有諗過買，見過係樂天有隻好抵屌。

買 佢同七寶錶面係seiko數一數二靚同sharp嗰幾隻

紅色12夠搶眼
個人覺得下面個細Dial嘅"30""1"太近

想問咁多位巴絲知唔知道 香港邊度有得幫隻鋼帶雕花？上YouTube睇啲鬼佬會幫人隻錶同鋼帶雕啲圖案上去

今年basel擺左隻琺瑯面+紅12 日暦大三針出嚟, 話係用6L35芯

但唔見到有消息咩model 幾時出

睇睇下就覺得又幾靚

新嗰兩隻porcelain dial SPB093/095 佢九月先available

唔係呢兩隻，仲有另一隻

依兩隻我就唔見啲press release有講

琺瑯面

係囉 得實物

可惜嗰陣我冇問

窮到燶

啲錶越嚟越多，原裝跟錶個錶盒又鬼死咁大（PP同IWC尤甚）
巴打們平時收埋喺邊？
我已經淪落到要收埋喺啲遊戲機盒入面

床下底

床下底已經擺滿晒嘢⋯⋯

最緊要有得排
排都唔俾你排就真係喊
廿幾萬買到 5711a，希望工程啊

敢問一聲巴大幾大 咁有貨買咁多靚錶

我床對出有個木櫃仔
我啲錶盒，Leica 盒塞晒入去
木櫃仔對上就係防潮箱

但個木櫃仔都就爆了...

會員編號越細，年紀越大
好似係

Leica嗰啲又係大舊到喊
成粒大型宇宙魔方咁
巴打個木櫃仔應該有返咁上下大細

唔大啦
我 Leica 嗰邊都減咗好多磅，而家留返一機一鏡
仲有啲鏡賣緊

我買左個轉轉錶盒 加防潮珠 塞入衣櫃
冇入電 純粹有個地方擺錶好睇
錶盒就床下底/迷你倉

anyway
我覺得呢度真係好 peaceful
我地繼續 keep 住吧

放防潮箱唔會磁化咩？

巴打放到防潮箱咁高
呢啲餡嚟喎，包裝另放？

絕對係
可能冇乜市場情報可以提供
嚟嚟去去都係嗰啲或者只買不試啃

我隻 nomos 係有磁化，但同防潮箱無關
擺入去後唔覺有問題
Rolex 就繼續神準，日差 0s / 日差 1s

個櫃都穩陣同埋夠重，所以先敢將防潮箱放上去
Leica 盒錶盒就係放喺木櫃最底嗰格

雖然我唔好勞，但都覺得靚

我試過拎指南針 去試 個門柱 同入面個芯果個位都有磁

有冇人戴Omega Speedmaster 57? 隻復古黃針好正

想問下250k左右仲有咩好選擇
我怕自已未試過哂就做錯決定
勞唔諗，ROO同VC試過唔啱自已心水
黎緊會去試埋Big Bang同JD Grande Seconde鏤空款
暫時都係richard lange同saxonia moonphase比較吸引

靚但係有啲貴

Amazon計埋運費600有找，仲有indiglo，屌打垃圾DW
換NATO strap夏天一流

玫瑰金勞先最靚
鋼款

你係舍利子級會員

其實有無諗過去水貨用246k買Lange 1 大月

因為有隻GO PML 所以諗住唔再入偏心月相 試下其他野

水貨平好多 唔洗行貨 太貴了

行水其實我都冇所謂
不過朗格水貨真係唔多
問過幾間水貨鋪都係得L1呢啲熱門小小既款

終於見到網上有人講seamaster diver

成3皮幾？WTF

隻錶用左幾耐就行得慢啊？

L1大月真係勁靚
仲要個月相一百年都唔洗較
D星星又靚

巴打有冇諗過返轉法蘭克福慢慢㨂？

想入藍色

想入黑色配膠帶

藍色黑色都靚

買鋼帶再去配膠帶會平啲

已入黑玫瑰金配膠帶
仲等緊貨

我過年後喺尖沙咀 正__錶行買水貨 意大利行黎
2星期有貨，原價8折

知你講邊間
但我係2R入原價7折

點睇glycine combat錶
好似好正

AP service 好似係御三家之中最貴
PP 都係中間

我問清楚 巴打意思係去德國買?
嗰邊walk in 買都會平過香港?
我以為係水貨鋪先拎到平

真係好少見香港本地人戴O記
淨係見過鬼佬同蝗戴SEAMASTER 300
隻蝗睇佢個款重要係岩岩買完就戴住走

我自己覺得啡色好難襯 唔多好睇

我諗平啲啩

退埋稅應該有so嘅
聽日得閒幫你計吓

香港地起碼一半人買錶淨係諗撈

歡迎巴打進入另一半嘅圈子

計落又好似有so
Richard Lange Eur list price 25,500
今日匯價大概HKD226k
退埋19% HK$180k就有交易
BT都賣緊220k啦

even 你去東京中野都有機會買到平嘅全新水貨
佢哋都係歐洲拎

我遲早一定會兩家通殺

東京我托嗰邊朋友幫我keep住留意
不過暫時除左上次講嗰兩隻datograph外都未見有咩啱

咁又抵返晒喎

你講條帶？淘寶求其買咋

Combat sub 同 combat vintage都好正

當炒價咁顛既時候，呢隻我覺得係最抵玩！

Ok la..小弟喜歡車多d

呢隻我麻麻地。朋友迫我買

隻bronze 好吸引

good morning

隻沙士同新百事都原價入？

好
不過香港好似唔多鋪頭有

chrono24 同 ebay 好多。 5-6k

係。所以先被迫買

網上買安唔安全
驚無保養

利申:新手

兩隻都好正呀

安全啦。 幾千蚊錶壞左拎去香檳整啦。 Glycine 係香港都唔知有無代理，保鬼保馬 咩

多謝

原價的話唔駛諗啦

嗰時日日捕住連登開檔

冇錯

我搞左好耐轉左寬頻公司先有 isp email，先入到黎

炒價一定唔會買。

小弟住sydney都唔敢帶咁貴隻錶出街。而家都係帶住隻黑sub渣uber

百事同沙士，好難揀

紅巴呢隻幾錢?

我入時$4k 幾

thxx

GS都係4千幾咁平？

我返大陸都係apple watch
無謂搏啦又冇嘢好晒

點解你成日都找到好嘢

我諗緊紅圈個隻

唔好諗 直接買

上chrono24 ebay massdrop見到有同埋個價啱就買啦

今日戴入坑錶

glycine比Invicta收左之後好似靜哂咁？

唉，invicta…劣幣驅逐良幣

希望襟撈啦！

其實係係ebay bid ... 賣家係日本仔。 起標係US$500 .... 最後我$596 bid 中。 我都O 左咀。

正常價應該7-8K ...

我有睇過係對嘅movement... 係咪原裝parts 我就唔識睇。

不過只要見到日期可前後tune, 日期幾乎係零時零分跳，我相信假movement 都無辦法做到。

其實Invicta係銷售手法差定啲料真心差？

RR店買錶通常準唔準時？

真好運
我見依家condition好點的,差不多貼近一萬

1803

唯一好就係Invicta做咗金主之後所有glycine都平晒
聽聞佢冇搞glycine既廠 啲用料應該冇變
收購後最大影響係Glycine冇再去Basel world
啲所謂新錶係返炒啲款

其實都幾可惜
最近先入坑，睇番glycine啲歷史其實幾有味道
比Invicta搞臭哂咁

其實係平咗先多咗人玩，之前嗰個價真係冇咩競爭力，而家平咗反而多咗人識，美國佬 marketing 有好有唔好啦

都係，以前glycine 下下過萬

我都見到個價咁平先開始留意
其實本身諗住買steinhart
望望下glycine好似原創性多啲咁

最平嗰隻 field watch 折完都要8千，而家唔洗 3千

做乜勁

新手

Tissot Heritage Navigator

枝秒針幾特別

Airman, combat sub, combat vintage都好有歷史
買佢地好過steinhart啲homage

正嘢
上次去東京想買隻 1960s WG 款，但最後冇出手

隻gl0092真係好靚
想配皮帶，但又未諗到要咩款好

乜野面？ DD d特色面好正

隻紅圈配深啡cracked leather 好正

好似black bay個條咁？

上網搵到既呢隻咁

最普通銀色面，dial 冇 texture
呢隻 YG 都有 texture 呀

係幾正

呢隻老爸留低比我的

頭先見到 M 記有 114300 白色水貨賣

上次share 左Tudor 見多人like
share 下我另一隻比較粗戴ge Frogman

靚到hihi

慣性要負評
不過條珠鏈一開始覺得好老土，越睇越有味道

Rolex AP panerai例牌負評

出完差 個大陸客請食飯
叫我睇下佢隻錶正唔正
一睇 係一隻連dial都歪既流四jlc mut
我唔識比反應

可能就係試你敢唔敢講真話

流四都識揀 JLC，係咪要讚下佢

我食完飯佢仲帶我去佢個office參觀佢"珍藏"
有個錶盒 全部都流四
錶帶鎅手既AP又有
隻PP dial個 "swiss made" S字冇左一半

買完真貨畀人掉包？
好難相信有人買流四仲叫人欣賞

終於忍唔住起eBay 買左野玫瑰刁

已窮

大陸佬嘅嘢... 好難講嘅

我當下只能夠講 我買不起啦哈哈
好彩上大陸唔會帶珍藏 帶左gear s3 呃得下
我仲扮野幫pp影左張相留為記念

睇黎就出新錶

其實老實講，大陸人真係唔care係咪真 佢地有得晒就可以。

彷真好個啲御三家真係好平，你唔仔細睇都唔知係假

佢地都係博路人望到佢地戴貴錶姐 都唔係真係中意

呢個係我以前跟我老豆老母出去見客總結出黎

正確 好多大陸佬都戴流四
不過通常都係買超A，同有小小自知之明唔會比你上手
我真係第一次遇到B貨仲夠膽比你上手

除左十仔要開殻先知 正常有show back 一睇就知係假野

有個老死問我IWC既二叔公通常肯收幾成我都唔識答, 有冇手足知

seamaster喺台灣嗰邊似乎有預感會炒, 希望香港唔會

呢條link先係

多謝分享
不過如果要炒價就唔會買喇

我都係覺得炒唔到
我相信香港人對 Rolex 嘅固執

大陸人 + 假野，討論都浪費時間

咁多貨點炒

台仔咪又係淨係識叫人直上勞

會唔會華人社會都係咁?

係
係有啲嚴重啲 有啲冇咁嚴重

反而㗎仔似乎會試下唔同牌子, 由omega到breitling都見過, 唯獨捧國貨GS嘅就少之又少

我見Casio，Citizen，Orient最多
一係就Rolex

蝗都好中意戴breitling

係？我成日見佢哋戴浪琴，Tissot
Rolex/AP嗰啲唔駛講啦

佢地好似偏好swatch group產品, 有時經過錶舖見佢地圍swatch同longines櫃檯居多

問收幾成之前可能要問吓收唔收先

我相信同明星效應都有關係

最愛omega .... 特別係星座

Cheap雞野放唔放得上黎

大家鐘意SmartWatch 電動定上鏈
我覺得上鏈錶好好J

呢動多數都係機械錶（自動或者手動都有）
石英錶同智能手錶都較少
不過間唔中都有錶友巴打出post支持吓

我三種都有
雖然係Cheap野
上錶嗰隻就經常戴
手動上鏈係咪好麻煩

隻七寶換左皮帶之後醒神咗

除左流四

錶面好正

手動上鏈如果日日戴都OK
但係多錶輪流戴之餘，隻手動係有年曆，日期等就麻煩少少喇
*個人意見

流四俾人捉到會面紅（好似係）

依隻就入電嘅

見到有隻 moonwatch 幾抵
但都係心大心細

幾錢左右？唔貴嘅就即決咗佢唔駛心大心細啦

我睇腕錶之家果到都幾多人講

24k, unworn, 鋼帶膠面
呢個價錢香港嚟講抵，但其實同日本全新價一模一樣
主要係我對自己冇咩信心，覺得膠面好快俾自己戴到花晒

咁你買FOIS 果隻咪得

之前中野見到都係23K左右

係呀
密底水晶面係我覺得最好嘅配搭，但 moonwatch 42mm 係冇呢個組合
我諗都係再等下先

膠面個人真係麻麻
睇過介紹係用Acrylic，即PMMA（亞加力）
硬度係有，不過Impact弱
當然佢可能做咗相當好嘅Coating令佢上月球都Ok
但係始終係膠，除咗輕量化同安全性，我淨係諗到變黃，易花同會高溫下變形
anyway咁多捧場客應該都冇咩問題嘅
雖然暫時未幫襯過，都希望第日放得開買隻試吓

大致同你諗法差不多
我覺得買 60 年代 Moonwatch，係膠面都講得過去，真係原汁原味
如果買返而家 model，我自己諗深一層就都係覺得無謂玩自己...

剛收到，正！

“你隻積家特別版真係好特別喎”

好圓

如果真係好中意，覺得係特色就冇乜所謂
正如Smartphone
早幾年細Size嘅機仲有膠Mon，但係你都係會買返玻璃Mon
不外乎係手感，高級感，同埋外觀嘅差距
嗰啲輕身，唔會易，跌都唔會爛，平啲，等等嘅賣點都拋諸腦後

有無金肚臍？

大陸人真係唔同物種的

的確係。

中國標準 同 中國以外標準

有，仲幾靚仔添

精工近年質素愈黎愈好

Cushion好正

嘩
靚喎
夜闌人靜自己摸錶時份啱晒

你隻Suwa, 我隻Daini

我開頭都諗住買膠面好似忠於原版多d
點知無貨轉左買透底版 而家反而覺得透底幾正
不過應該唔好咁快買 睇埋seamaster同aqua terra再決定可能好d

膠面係有特別嘅vintage 感，玻璃面俾唔到。

想問各位巴打呢啲錶（膠帶、隻錶係金屬）叫咩？係咪就叫潛水錶
對唔住1999

Aquanant啊
巴打排咗幾耐？

睇錶嘅材質係咩
錶身咪叫鋼錶

姐係呢啲其實都係叫鋼錶？

當然啦，唔通黑十換左膠帶係膠錶咩

係啊
如果佢係金/玫瑰金，鉑金，咪叫貴金屬；
銅身咪銅錶

有冇百記巴打

Aquanaut?

排到PP睇黎巴打唔少野

有得排
排到手就得

好在有需要既唔係我

少過一半

係靚嘅

IWC D錶係幾YOUNG
岩後生仔

未見過都想見下人戴實物

我有隻pp都夠

佢隻nautilus仲堅

心水清呀你

玩嘢呀？俾負皮你

我嗰隻個拋光邊已經花到拉絲咁

熊貓錶

完左清明 陪呀爺呀嫲番香港 過多幾日 帶佢地去北京玩

我通常唔會較岩個日子
拎上手較岩時間就算

Good morning

係咪g shock 記念版？

呢隻係full metal steel
35th紀念版係全金白面 炒到好貴！

我以為銀金都係35th

所以全金白面咁貴同係限量
佢後面仲有35th字樣
我唔肯定其他係咪都係35th週年但得嗰隻係limited edition

My pleasure

我買過全鋼嗰隻（$4650），非限量款
好快就放咗
巴打呢隻全金炒到幾錢？

鋼版5600重唔重

我呢隻全鋼買都係3000尾
我尋日睇隻全金白面 (黑面唔係限量) 要$11K

都幾聚手
睇你要拆幾多格帶出黎

combat aquarius sub好靚
但可惜唔係鋼帶

chrono24同ebay之外
香港有邊度買到呢個牌子
暫時我見到得一間M字頭鋪頭有賣

見到 ALS 101.032 full set 二手
20k USD 勁抵

我見到阿
佢condition good但睇相真係唔覺有花
隔離有隻very good 180k

巴打你中毒喎
佢基本上一個禮拜有 5 日都有新貨返
我每朝起身都會睇，當食早餐
有啲錶直頭冇見過，可以開眼界

你地係邊到睇 介紹比小弟毒下

Chrono24 “European Watch Company”

落雨濕濕換返條原廠nato

下禮拜飛中亞旅行，諗緊戴呢隻定 bb58

bb58 防水好d 又有夜光 bezel又可以當gmt 好似有用d，但呢隻longines新屎坑

幾時先出呀

想問各位邊度買到 精工 sarx055
係咪去槍街個邊揾就ok
見冇行貨請教各位

我第一次見到Cabaret就係係佢到見到
嗰陣先知ALS有方形錶

而家 Cabaret 貴了
重開初期先有，而家已經冇咗

咁多位巴打 點睇東方錶sun&moon個啲款
第一次買錶想買黎玩下

唔錯呀sun&moon

隔離post會多啲巴打戴
呢邊巴打戴嘅錶會貴啲
俾條link你
Orient 東方錶討論區

Tribute to mark 11
150 years pilot chrono
Big pilot heritage
Big pilot heritage 48

巴打個iwc collection 好正

150

5000幾買條omega 原廠alligator帶同摺疊釦會唔會太貴

唔會

但個人唔喜好alligator, 買馬屎忽好過.

東方星
平靚正

算唔錯，40個鐘動力儲存，但有人會覺得錶身較厚，有時shirt個袖位緊少少未必包到隻錶

造恤衫時同師傅講聲就無問題啦！

想問大家如果bb s&g同58, 你地揀邊隻冇日期好唔放便

開頭想買Tudor, 最後買左呢隻

58冇日期，唔洗煩又balance d

我㨂58

有錢佬

反而想要日期，但41mm又大左d

開頭想買 nomos
最後買咗 ALS
我都想

其實冇錢反正買完都升左，咪當投資（窮人思想，有得帶有得升）

睇中咗隻Grand Seiko Sbgm221
好撚中意個Cream dial 諗緊入唔入手好
咁多位比d意見

夏天換條 nato 舒服晒

等左成年，終於到手

wowo. 背面

真係好正

支針好靚，等咁耐係值得

又幾靚喎

DD正
巴打custom左咩
埋單幾銀

冇陽光唔顯色
周末愉快

埋單大約3萬5港紙
我訂個時好似已經加左價
針同字可以揀顏色，我揀左藍色
開頭問佢有冇得自選Serial number，
佢話冇得自選，但可以幫我刻字
為左可以過屋企個位海關，所以刻左結婚日期
唯一就係要等，如果買佢複習小小機芯可能再要等耐d先收到貨

我本來都差少少忍唔住訂q2010 ab/99.1
不過屬意RG要過100k 最後都忍左手留返彈藥出ALS

巴打有錢緊係直上ALS啦

我嗰陣問完價
琺瑯面+RG+自動陀engrave計哂要14k EUR
心理關口過唔到

正我都係Tribute同150pilot chrono

仲有隻377724 但真係冇乜感覺 有啲想放

巴打想放咩價

有tribute 所以都冇乜睇377724
不過今年銅飛計都ok. 但唔急入

冇乜idea

今年睇唔岩

想問下如果買水貨，有冇邊間好介紹行貨要周圍搵

都係fb最出名果幾間啦

Montrez??

RareRare ok嗎新手上路，thanks

大嗰啲多數冇問題. check,埋佢有冇正貨商錶囉.

無記錯 RR 同 Montrez 都有正貨商標。

好的thanks 我見montrez都好多人follow應該ok, 而家睇下揀咩色bb好藍色都幾好

鍾意就入，GS 出晒名性價比高

條帶同扣邊度買

Rare Rare開星期一至五
唔係買錶都要請假掛

初來報到

係囉

買hi beat 版啦

你地有無自己打磨返隻錶？

d拉沙位花左可以點搞？令身位都話用cape cod布磨

大唔大隻隻錶？

訂咗佢，就黎到貨

same here，限量盒版
巴打收到嘅消息係咪都係5月？

買支好似鉛筆的沙膠擦刷

睇睇下有小小興趣
想問個盒有咩特別

跟返戲入面，五維空間書架嗰幕咁嘅顏色

依家有盒版應該冇得訂了 ？

好正 訂左幾錢 ？

原裝

想問下呢隻錶帶點樣攝支叉入去
幾蚊淘咗支叉，但唔敢落手
條帶完全無虛位，仲要入面好似包咗層金屬，少少位都擠唔到出嚟

試過換平錶啲皮帶，但就算本身好貼都擠到少少出嚟

我訂個時冇晒限量盒，7750好似係，專門店個sales話最快今個月尾會到

唔支你支叉點
不過除咗以前有d panerai要㩒制
其他正常都係插係錶耳同錶帶之間
feel到有彈弓咁就向內壓
就出到黎
但你話冇虛位 其實應該都係要慢慢入慢慢試

大家知唔知邊度有得試下oris隻big crown 36mm
青銅好吸引

小王子都冇乜虛位入手
巴打拎去BT搞啦
花咗就無謂（不過拎去BT唔等於一定無花送啊）

自己搞嘅都係用手將條錶帶推低再攝支生耳批入去，無其他方法啦，驚就搵 BT 搞。

我係條帶差小小
不過要跟套戲原汁原味又冇計

Oris Big Crown pointer green dial

戴上手比想像中好睇

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(20)

佢條帶襯短袖得唔得

冇話唔得，我都係著短袖試

999

1000